今晚分化撚全面進場，機場牌一晚被政府化解

琴日好多人覺得機場牌係王牌，可以令到政府頭痕，因為警察唔敢清場。

既然唔可以直接清場，咁就一於推爆佢，等示威者自爆。

滲入幾十個人入去示威者到，下下都勇武到爆，過晒火都唔怕，因為佢地就係要製造一個好暴力嘅畫面，圍毆、除褲、淋水，總之就有咁暴力咁暴力。有啲人無諗過後果，真心跟左佢地。

之前機場示威比起外面其他區嘅示威都和平、唔會有人受傷，抗爭者於是發現左呢個和理非得黎又破壞力巨大嘅武器，琴日仲有人話會阻止臥底煽動破壞抗爭[/中blue]

[blue]但今晚似乎被警察用左陰招不攻自破.....似乎一晚，就被政府化解左呢個機場王牌...

我覺得機場牌係好牌，值得堅持，但間接阻機場運作好過直接阻旅客，同埋真係要小心臥底扮勇武示威者製造混亂場面

佢扮示威者無得搞
唯有靠人多去cover